泰國華欣值唔值去？

黎緊去曼谷3,4 日
去華欣要2,3個鐘來回就5,6 個鐘了
但又想去下海邊既地方(唔去芭提雅)
所以想問下巴絲打有冇其他近d既地方推介
如果最後都係去華欣既話 過唔過夜好？

華欣既精髓就係當地既酒店

可唔可以分享下

值！啱啱去完

幾年前去過一次

不過應該唔再去，太多時間去左撘車

你search下 Let's see Hua Hin

係 最大考慮因素係時間

想問得返一個月時間d正酒店，villa係咪應該冇晒

見好多人推介呢間好似唔錯
不過有冇平小小 6-700左右

唔值 根本未開發好配套都差

住過lets sea真係想番尋味

影靚相 騎馬仔

我都見到有得係海邊騎馬
有冇得自己騎？ 幾$ 幾耐

睇catgirl 啲片

V Villas 好正

越南硯港 近近地 去程9個字

睇完你睇講搞到想去華欣多過曼谷tim

冇雞冇女去黎做咩

呢間野勁多香港人去

痴線，去泰國一定叫雞咩

btw月尾去曼谷住ruamchitt hotel, 幾方便

上年去住過 Asara 有villa 唔錯

住靚酒店再做酒店既spa
對住個海灘開返枝酒食晚餐

要窮遊就唔好去

見大家講華欣都主要係講酒店
多唔多野行？ 有冇夜市

其實去外國旅行去得三、四日真係慘過食兩舊屎
唔知去黎做乜

sor睇左個夜市了

散一散心咋諗住

上次去曼谷5日4夜都覺得唔夠喉 仲比老豆話太短時間
我心諗 你決定架喎

我都係去呢間 住左兩次
Bar d 生蠔好好食

Let's sea好貴

貴係貴小小但係同女女去完覺得好撚值
係按摩唔抵

嘩 thanks巴打

按摩出返夜市去asia helb好過

睇返張機票 係5日4夜得3日全日
去埋好似好chur

去過兩次，兩次都係全日係酒店游水，食飯先出town
兩次都3日2夜係resort, 但都仲係唔夠喉，仲會再去
話就話酒店貴啲，但依個價你係其他地方買唔到依個享受

講返華欣依個地方，無芭堤亞咁商業化，無咁多強國人港豬，好好彩兩次去都鬼佬台灣人同local 多

咩事

今次去勁多勁多香港人

住過，都ok,幾平

我就咁係lets see都見6-10個香港人

不過覺得華欣係正過曼谷好多好多

個渡假feel好好多

反為我去芭堤亞真係一街都係

搭單pattaya 如果夜晚會去bar個d係咪住walking street個邊最方便？

上星期去完，得個夜市同個商場，仲要一東一西，完全鄉下地方，你預絕大部分時間係酒店hea

去左個水上樂園冇乜人幾好玩

Siam @siam
平靚正 樓下多車仔檔 去bra行10-15分鐘

lm

離walking street好似幾遠喎
唔係walking street最熱鬧？

係，但如果唔好夜生活其實無咩好玩

會去bar呀

9月去
會住Intercontinental Resort

都係,其實真係睇你用咩心態去

我住過AKA HUA HIN，唔近市中心但pool villa好正！

Between 介紹巴打去Plearn Wan市集，雖然細細地但個人覺得幾值得去

華欣攞黎hea 最岩我呢啲攰到唔想郁既人

上年11月同女朋友去左
去之前都search過相關資料
其實無咩好行
華欣最主要就係渡假
夜市甚小
如果中意買野既就唔太建議
華欣D酒店唔錯
我上次去係住別墅，6日6000蚊
有私人泳池，都幾抵屌
建議自駕遊，因為佢好多地方距離都比較遠
雖然路唔複雜，但條條都係大直路
去hea下做下spa去下海灘曬下太陽
過下懶人生活就適合去啦

今晚會入住siam @sia
想問車仔檔係唔係類似夜市果d?
易唔易搵到ga?

識野呀
住過兩晚冇咩人（但都可能有蝗），泳池好撚正，早餐有得叫egg Benedict 。

pattaya 果間?我黎緊都住

住華欣
未去過,乜都唔識.淨係知會去水上樂園,因為有飛送

好多酒店出邊就係沙灘
好好chill

秦國運毒原來捉倒唔駛死架！

Let's sea真係正到
啲野仲要勁好食
但衰在極多烏蠅

呢間好似唔錯

華欣係去渡假，係個酒店慢慢嘆多過周圍走行景點

果度都冇乜景點可以行

係！野食真係勁正！
最正係可以瘋狂再叫

我地試過佢既下午茶都超正

啲早餐正到
食完就去游個早水 人生一大樂事

可以試下間叫 G Hua Hin Resort, 1樓房有按摩池 對住個大泳池, 又有條樓梯仔直落泳池, 果泳池好乾淨, 大部分鬼佬住, 今年3月住過3日, 高層5百幾, 1樓房搶手, 我早買就7xx 入住前一星期變9xx

去羅勇沙美島
以前做領隊帶團去過
一個字 超撚正

提返巴打，G Huahin 長期係Travel Expert 啲單張上，小心會多香港人

上次去芭堤亞就係揀左係單張上嘅酒店，成個池都係廣東話

值

Let's sea正呀
特別係下層 個浴缸大到

我去果陣就冇咩喎 可能咁岩 其實多香港人無咩 最怕多內地人

Let's sea 正

有冇人去過 小希臘 小威尼斯 愛與希望之官 ？值唔值得去

我上年去華欣都係lets see
係幾正

唔怪得let see咁多香港人

小希臘伏到hihi
勁多賣衫既舖頭
鐘意miffy 既可以經過去下

全部都好伏

可以SKIP 曬佢，留返啲時間游水

多唔多水上活動玩？價位係點？

想問下Asira Boutique HuaHin同埋
The Rock Hua Hin Beachfront Spa Resort呢2間如何?

華欣要去水上樂園 好好玩

華欣啲海水話質素唔好，無人游，亦無水上活動

水上樂園應該pattaya正d?

好似話水母多到仆街

其實睇落水質又唔清

唔係卦 仲plan左4日係華欣

之前自駕去左5日
週末夜市同酒莊都幾特別 啲海邊餐廳都唔錯
仲有水上樂園不過冇玩
水上活動就冇了 因為水質差又大浪

如果5個fd有冇villa推介，最好有私人池玩

華欣啲resort 真係可以hea 足4日